第一次咁愛一個人

我睇到喇...

點解搞到咁？

我都已經block哂你 好心你就煩少陣啦
想安安靜靜咁睇個post都唔得

近呢兩個月呀，屌你睇清楚先啦on9

你講大話

我以為係我自己開po
岩岩同男朋友分手
佢一秒block曬我所有野
同你一樣成日嘈交 性格唔岩 又係依陣好左
但無啦啦佢話我唔了解佢 跟住...

唔好話兩個月 未開始都領會到依種心情

點解有問題唔拎出嚟講 要一下就斷晒所有嘢

我以後都唔撚會信人

夾埋開post

我以前都好易信人
到依家大個打開個心對佢，結果都係仆街

感情路上 認真就輸了 好矛盾

唔認真又為啲乜而拍拖

其實唔認真 只係因為唔敢認真
承受唔到再痛多次

唉 以為呢個係mr right 原來都係時辰未到

same 所以我考慮一下唔再信人 然後唔再拍拖喇 依個玩意唔係好啱我

我何嘗又唔係咁諗
直至遇上一個同自己一樣嘅人
大家都係諗住玩下 取個暖
分開之後發現 原來真係好愛好愛對方
但已經番唔到轉頭

佢話我嘅愛令佢好大壓力 但係我已經係行不干預政策
到底仲想要幾自由 係咪只可以放生先解決到

我覺得只係藉口.... 如果你地分開冷静一排 而你又試過心平氣和同佢傾 佢都唔揾番你 就算啦💔

就好似佢同我講 覺得襯我唔起

煩撚夠未 依架係我唔撚愛你

好mean

無機會傾啦 佢已經block咗我

所以即係點解分手呢

你咁講一句咪幾好 你唔愛我咪知無得返轉頭 我咪唔再煩鳩你囉

佢話我對佢嘅熱情令佢覺得好煩惱同好大負擔
但係我已經放置式愛情 唔會日日夜夜都要text 最多夜晚傾一陣計就算

我唔知自己哪來嘅熱情令佢咁大壓力

我愛你
散左一年

同你差不多咁。兩個月貨仔

唔想再信任何人

放手啦

同老婆面臨離婚危機 恨錯難反

離婚係好敏感嘅話題

由憐生愛

好想死 有冇人救下我

我們的愛情到這 剛剛好

做咩想死 講出嚟睇下幫唔幫到你

兩個月？

同你結婚唔會係你最愛既人
即係樓主算把啦

講到尾，只係大家唔夠愛對方

驗眼啦